人權法集會牲畜混入討論

想睇下大家共識係咪全和理非
不搞事, 集會完結返屋企
因為睇由10月開始 有好撚多牲畜混入我地
聽日估計都佢地會入黎搞事 跟住集會被迫完結 再拉一大班人
如果聽日有人搞事 係咪可以一律當鬼處理? 定大家覺得都係唔捉鬼因為咁有違不分化 不割席

大家討論下

好啦
我又當到時真係有幾個人走出黎封下路爆下玻璃
咁全場和理非又可以點樣處理呢件事?